［拋磚引玉］情人節必睇電影List

祝大家情人節快樂

Gone girl 都算？

TVB今年播個條list

Before Sunrise + Before Sunset；好多對白可能有D悶但係佢就係對白有淡淡嘅 sweet 我一向好中意呢兩套

500 days of summer 同埋notebook都好睇

樓主post個d全部都係令你感得------愛情冇你想像中咁美好

500 days of summer都強烈推薦

Eternal Sunshine of the Spotless Mind 都冇，love actually 又冇

Booldy valentine

Eternal sunshine 係暗黑愛情片

睇lalaland A star is born, begin again好過

Begin again 好睇
Lost star

我呀媽發仔瘟，笑詠春

Music and lyrics 都冇！？

Notting hill又冇？

父親節睇原罪犯 母親節睇Incendies

ching sick ball 我每年都睇一次

Rom com 黎講
呢套應該算幾有成就

準備咗ipx-620同條女睇

Sick yeah